【世上只有媽媽好】清潔女工儲550萬首期 買第一城樓王畀兒子結婚

消息指，沙田第一城6座中層D室，實用面積853方呎，屬屋苑面積最大間隔，三房連主人套房設計，另設工人房，單位昨以1,095萬元易手，呎價12,837元，終升破2016年9月錄得的1,080萬元（連天台特色戶）高位，成沙田第一城歷來最貴樓王。單位今年9月放盤，叫價1,200萬元，屬罕有交吉鎖匙盤。

新買家為一名25歲青年，由母親資助一半首期近550萬元入市。代理透露，這位廿四孝好媽媽，年約50餘歲，任職清潔，月入約1.5萬元，丈夫就做維修，兩公婆多年來死慳死抵，儲到一舊錢，兒子就快結婚，所以父母就把部份積蓄幫助兒子買樓。父母本身在沙田區已有兩層樓，一層自住，一層收租。新購的沙田第一城樓王就會一齊住。

對於市場瘋傳，今次易手的第一城樓王，同時獲三客爭購，新買家更代地產代理支付佣金。消息指，「三個客爭就真，買家代畀佣就梗係假啦!」。
本報取得該樓王內櫳相片，客廳巨大，附設的露台享有開揚城門河景。
原業主1997年5月以605萬元買入單位，持貨20年升值八成，賬面獲利490萬元。

送埋免費裝修

睇完淨係想講：他媽的！

做維修做清潔做到一層樓自住一層樓收租，仲有閒錢買多一層

我老豆老母去到佢地呢個年齡,連1球都冇

做清潔1.5萬咁好搵?

50個都冇...

20個都無...

洗足8個鐘 辛苦錢黎架
酒樓洗碗有萬八tim

不要再說了

個個月問你拎家用應該用負數

根本唔關個呀媽事 老豆做裝修不知幾好搵

裝修工程公司
分分鐘養緊幾百個裝修佬

有資格生仔

有資格生兒育女

世上只有他媽好
自己的媽媽像棵草

咪係，啲記者成日諗呢啲標題誤導人

我老豆老母五十幾歲倒返轉頭問我借45萬

仆街以前做清潔都幾層樓揸手
而家輪公屋咋屌你老母

乜鳩嘢標題
重點放落清潔度,佢老豆做裝修應該都3幾萬一個月

有沒有咁少呀

屈機

一千個 買咁舊嘅樓

要一齊住

有咁多錢唔買樓做到幾多野呀，又要做樓奴

部份積蓄咋人地

結左婚都仲一齊住既話除左投資之外買黎托咩

兩公婆做基層都可以一層自住一層收租仲淨550萬做首期

以前香港真係遍地黃金,窮撚父母同冇錢退休係到r全民退休既廢老係咪要反省下

抄樓先係香港人正職 翻工係pt

媽媽

屌，五十幾歲做清潔都高人工過我

冇咁高搵鬼入行做呀

父母本身在沙田區已有兩層樓，一層自住，一層收租。

仲死慳死抵

好酸

12碼保安坐座頭有萬七添

唉，香港地後生真係罪黎

買完日日比個仔咒，快撚啲死。

冇話唔比後生做

成班文盲
維修當裝修
維修係風火水電

澳牛之前好似兩萬幾
要還嫁 做到個人殘

洗乜咒, 層樓已經係個仔名

佢老母有皮半
似係做科文 總管果d悠閒位
有層樓收租點會咁勤力

呢D先係屋黎

500萬得200呎個D比狗住

會唔會中過六合彩咋

父母五十歲 都無五十個呀
550萬

酒樓仲要一早去返工 中午落場 夜晚再返
成日咁就冇左

包租婆先係正職
清潔係兼職

佢就慘了

關鍵詞
一齊住

我公司有個清潔呀姐又係係沙田有兩層樓
唔知係咪講緊佢

你以為一千萬三房有好多選擇？

上一代真係儲錢王.

有個客男既做地盤雜工, 女既做清潔, 又係買三百萬樓另加四十萬裝修.

我老豆份糧萬五, 養四條友又可以儲二百萬加大陸兩間屋.

我一個人萬五絕對唔夠洗但明明已經好慳個隻,

呢班人死晒樓價搵鬼買, D人連首期中既首期都未必俾得起.

15000人工一蚊都唔洗
做30年野就有540萬

佢賣左住緊層居屋，拎左550萬做首期買呢個一千萬既單位，唔係點解要一齊住

1000萬樓，比左500萬，供30年，每個月先供18000，抵到爛屎忽，

我反而覺得呢種人可能係支那有物業，收收埋埋。賺到錢再貼落去香港樓

唔係就買股票贏咗好多

呢個時代做清潔工買樓，真係天真過天真嬌

老豆做裝修，仲有層樓收租
咁大筆收入，乜鬼嘢死慳死抵

維修呀 咩裝修呀 盲定文盲呀

應該講 他爸的

其實只係想用個仔既首置姐

廿個都無呀
還賭債

好羨慕
屋企嗰兩件60歲 靠緊我比$5000家用過活 手停口停 唉
自己得幾千蚊淨 唔敢諗未來

樓價點會跌 ，個個都父母幹5,6成首期出嚟，一係就直頭full pay

連清潔阿姐都可以攞550萬cash，係唔係要檢討自己點解冇呢？